收到風，波台個豬腦唔再sd圖了

連登仔好多人都唔信佢有圖
又留假email搞到晒好多時間
佢對人心已經失望唔想再比了

利申 琴晚收琴

佢想講收牢